有無人肺炎期間同屋企人關係差左好多?

本身關係已經唔算好 因為兩個廢老藍絲

平時有咩不滿/ 唔開心多數可以見下朋友/ 做運動/ 番工番學分下心
而家幾乎日日屈係屋企 同屋企人多咗好多磨擦

有

好撚想佢地快啲死

佢地兩個廢老成撚日係到嘈 講講下又會燒埋落你個到

ＰＩＳＨＨＨＨＨＨＨＨＨＨＨ

有 成個星期係屋企都鬧交 好L煩